越睇你班後生越火

屌你老味，成Q日話癈中癈老，真係當咩都未捱過既自己做救世主。

除左破壞，你地為社會做過乜？自己癈無竟爭力就賴社會既錯，屌你on l9, 邊個年代係無問題無逆境？食都無得食你經曆過未

日L日 話為左保護自己既香港，屌你，呢個香港正正就係你口中既癈中癈佬用血用一生建立出黎，你有咩比過？

我地唯一既錯，就係比左個太溫飽既環境比你班癈物，食飽無野做諗破壞

閱

吹咩

blocked

哦

✓✓

發現佢啲post得1-2個回覆
唔係咁刷存在感

講大家唔好應佢機

咁樓主為社會奉獻左咩野我又想知下

入嚟睇細蚊仔駁嘴

你班垃圾得返10幾廿年命就唔好阻撚住個地球轉啦 個世界唔屬於你地㗎 陰間就啱你地

唔好要我哋未來幾十年都要因為你班垃圾陪葬

廢
歷

學好啲中文啦廢老

你建立左d咩？

香港既優勢係在於佢既法治唔係因為你地呢班廢物

成班剩係顧住搵錢既自私撚，炒樓，炒金，炒股票，

民生既野比你地拎黎發達，連累下一代無樓住，

連香港民生&民主都守護唔住，你唔廢邊個廢？

你唔要民主既就一早番大陸住，屌你老母

3x 的單身漢

唔好推呢啲膠post上去
負評上一頁就得

因為班廢青搵唔到工，唯有搞破壞

爆血管未

其實係天時地理人和造就你地個年代咁黃金
而唔係你地真係好有料 先有今日既香港
你地係最幸福個一群 依家臨老過世都要搵下一代岀氣
虎毒不食子 你班仆街到底有無血性

200萬變左做3千萬身家既你依家變左幾多身家出黎

冇是咁的，零分